818只準集會，但地方太細d人多到湧出馬路應該好正常

818只準集會，但地方太細d人多到湧出馬路應該好正常

遊行又好集會又好，佢都會驅散，照去

怕什麼？

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法